# Desafio Concrete Front-end #
**Proposta:**  
Implementar uma aplicação completamente client-side, que consulte a API do Dribbble e mostre os shots mais populares. Esta aplicação deve funcionar nos navegadores mais recentes do mercado.  

**API**: [http://developer.dribbble.com/v1/ ](http://developer.dribbble.com/v1/)

![Screen Shot 2014-10-09 at 3.42.06 PM.png](https://bitbucket.org/repo/bApLBb/images/3039998141-Screen%20Shot%202014-10-09%20at%203.42.06%20PM.png)

### **Requisitos** ###

* Eu, como usuário, quero ver a lista de shots;
* Eu, como usuário, quero ver os detalhes de um shot.

### **Definição de Pronto** ###

* O layout deve ser responsivo para dispositivos com a resolução no mínimo de 320 x 480;
* Deve ser utilizando um framework para RIA (Rich Internet Application), como  [AngularJS](https://angularjs.org/), [Ember.js](http://emberjs.com/), [Backbone.js](http://backbonejs.org/) ou qualquer outro.
* A página de detalhes de um shot deve mostrar o autor com foto.

### **Critérios de Avaliação** ###

* Organização do projeto: Avalia a estrutura do projeto, documentação e uso de controle de versão;
* Inovação tecnológica: Avalia o uso de tecnologias mais recentes, desde que estáveis;
* Coerência: Avalia se os requisitos foram atendidos;
* Boas práticas: Avalia se o projeto segue boas práticas de desenvolvimento, incluindo segurança e otimização;
* Controle de Qualidade: Avalia se o projeto possui qualidade assegurada por testes automatizados (por exemplo [Jasmine](http://jasmine.github.io/)) e integração contínua (por exemplo [Travis](http://travis-ci.org/)).

### **Observação** ###
A performance e a adequação dos recursos serão considerados durante o processo de avaliação. Alem disso, a avaliaçao ocorrerá em todos os componentes do projeto (HTML, folhas e estilos e scripts).  

### **Processo de submissão** ###

O desafio deve ser entregue pelo [GitHub](http://github.com/). Caso ocorra alguma dificuldade, o candidato pode fazer uso do [Plunker](http://plnkr.co/). A aplicação deve estar implantada ou no Plunker ou em um host qualquer, desde que possa ser vista, além do código-fonte. As URLs deve ser enviada por email. 

Boa sorte!